突發 元朗狗隻搜獲大量懷疑爆炸品

【元朗】警方搜獲大量懷疑爆炸品現場
記者：K

────────────────
Facebook | Telegram | Instagram | Youtube | Payme | Signal

推

李大導定手足定咩人做呢

李蛇又要出嚟

臨過年炮仗啊？

唔係政治case 就唔出啦

獲得2狗隻負評

又話有國安法同呀侵下台就世界和平嘅

農曆新年就梗係要放炮仗架啦

李大導

黎諾懿為河北打氣 香港網民連日追屌

李桂華大導演又出嚟 今次唔好又穿崩啦

元朗唔出奇呀

元朗年年新年都放煙花爆竹㗎啦，黑警冇理由唔知下嘩

721

話有兩噸煙花
見到元朗就知9成9又係替死鬼交數

就新年啊，元朗國要玩煙花

今日廿一號

狗隻

有問題？